[簽到底未] LA Lakers 小圈子討論區 53

Let's Go Lakers!

my super rookie rookie

Thank You靚仔 DLo

Welcome New Dirk

仆街有咩底可以用，而家得阿豬同新仔？

Free agent center Brook Lopez has reportedly agreed to a one-year deal with the Milwaukee Bucks for the bi-annual exception, according to Yahoo Sports' Jordan Schultz.

唔知愛滋佬打緊咩如意算盤呢

lm

可能真係用rondo打中鋒

希望訓醒簽到CAPELA

屌呀

Thank you BroLo

點算

叫渣巴復出

Oh shit.....

仲有乜人簽

3.4m 都唔簽 magic係咪仲諗緊trade可愛呀

my boy 正選

blo

其實唔簽番brolo我係理解嘅
太慢了，又冇保護籃板能力，有睇今年GSW vs Hou就會見到幾乎唔出capela, Ryan Anderson, McGee, Zaza, 因為任何一個都係pick完食硬嘅mismatch

我估magic一係有後續trade, 一係搵隻略undersized嘅跳跳虎就會開波

仲可以trade邊個。。。

又無一件底

LiAngelo Ball says he will join the lakers 'probably later'

快啲貼pick trade走deng啦.....想知火箭仲有幾多空間簽capela?

Capela幾乎出足

睇完SL應該mo仔擔正中鋒位

唉又一個超新星旦生

餅皇守mismatch唔差喎

3.4M都唔續

咩直係到捉緊咩棋

應該第一季9分8板1blk
三分4成

搵dirk nowitzki打c咁

Magic 除左上左LBJ 屋企之外冇晒聲氣

除咗game 7 出37mins, 其他係22-30Mins，明顯比postseason出少咗
我重點唔係講出唔出底，capela有一定運動能力可以recover到，所以都有得打吓，但其他慢啲嘅底真係差唔多坐足成個series
只係想講想行遠啲嘅話，brolo唔係一隻適合嘅底

做愛做到停唔到

如果係咁應該不如續返牛

學友

Glo 愈黎愈鬼
愈唔出手，愈覺得有大deal

可能到最後只係illusion ,真係簽唔到big man

準備豬正選

豬mcgee mo夠哂底啦

完全唔同意
今季就算係季後賽有得打勇士，一樣要搵人頂 Cousins

同埋湖今季又唔係淨係打勇士一隊
BroLo 慢，籃版差
但係 P&P 三分能力、rim protection、低位單打得分能力根本係好夾湖呢個陣
仲要依家湖人咁缺中鋒
3-5M 一季都唔肯簽個有能力打返上 fringe all star level，打法又夾嘅中鋒

如果話湖想留 cap 用黎交易嘅，點解要 overpay for Rondo 呢？
一向都撐 Maglinka，但係今次真係差

等我之前仲話有foj應該好易搞FA
點知🤷🏻‍♂️

岩阿
McGee 話哂帶領湧奪冠
Ball>curry
KCP=klay
Bi>old Bi
FOJ>green
McGee >???

睇見t bryant 打sl 數據幾好
又諗唔明點解要豬都唔要佢

原來個個都唔想同占士打波...唉

mo>大洛

capela箭一定match offer

笑匠黎左香港

去左邊隊打SL

waive左之後巫師要左

應該係舊相 之前咪黎左香港啦 有睇佢老死打甲一

岩岩想講 有成20分 11射9中 係炒兩球3分

我都鐘意tb>豬

唔會想簽melo打中鋒掛

覺得會簽 melo

佢打Gleague數據都唔差

可能係

ball kcp b foj melo

second unit:
rr9 lance hart kuz mo

FOJ 打中峰
magic就係同佢傾足3粒鐘
話佢當年都打到

foj: challenge accepted

不過 Leonard trade 呢樣暫時處理得幾好

5控陣

可能真係執Monroe/Len
如果要melo，不如睇下jabari幾錢先

up乜7

渣巴企係籃底應該都ok ,但跑唔跑到

我都like jabari

愛滋佬今年應該是撚鳩但打算

LBJ 出唔出60場

全勤 34-36mins 爭mvp

jabari 健康的話，加埋ig有進攻
可以唔洗要kawhi條煩西

進步

Len 幾好丫

如果幾百萬未簽佢囉

Lbj要playmaker

由Lbj入la開始 gm而經換左人

咪玩

LBJ 邊有權力指揮LA FO
(比意見所以超級球星都有）

有定心理準備唔會再簽內線
Capela 接近100%簽唔到 火箭都講到明會匹配任何offer
其他隊想簽的話要先清Cap Space, 但係即使清完出左offer 火箭都係會match offer,
所以offer都冇用 除非有心想搞死火箭

FA內線出名D既得番Alex Len 同Monroe 可以諗下
一個就打唔出身價 另一個就攻強於守

最多叫Mcgee打耐先先 Mo又打耐少少 其他時間用5小陣

幾乎可以話湖今季無可能平價簽到 Parker

Brolo rim protection? 記錯咗roblo?
其本上brolo係雙面刃，進攻嘅貢獻喺防守到輸番，其實馬後炮講，簽Mo Wagner嗰刻我就知唔會簽番brolo, 三分底已經有了
至於brolo嘅low post緊加喺LBJ入咗黎已經變得唔需要
而且我湖宜家玩switch defense, Brolo完全做唔到
至於Rondo係咪overpay好睇今年點夾
上年ball傷咗出Ennis同Caruso打成點，有眼睇
Rondo champ player 上年收緊14m, paycut過黎係咪overpaid呢？
總之暫時簽到星，又冇panic trade Kawhi, keep到young core我覺得幾滿意
反正我相信大部分湖都唔會覺得今年目標係champ, 我覺得宜家絕對係right track

Blo 補到C 位既size 之餘又補埋外線進攻同3分，防守反而可以靠班guard 同wing 去協防，真係諗唔明點解唔簽番佢

唔quo咁長

BroLo 上年打湖人
防守合格有突

用釘換細lo啦

講漏左罰球...

基本上呢家班starter 冇既野佢都有，唉

補個pick 換

雙贏

起碼approach 下都好
條友上年傷完復出，打playoff好似有心理病咁款，加上玻璃人歷史，應該唔多隊肯俾大同長約
bucks 我覺得未必會match佢tim，無論份約幾大

其實我依家就咁睇個陣其實開得波 新簽果個mo 頂下中鋒位應該ok 同mcgee互換 ,McGee 又努力型 見到佢果陣守lbj幾用力就知佢有火,同mcgee 好單一進攻,應該會出現好多拆屋,
kuzma 係第六人 搶分 ,bi 仲係好廋 增大隻d近kd果身型 遲早佢都係star
,ball唔洗講 鐘意睇佢傳波 。
爛屎用黎矛鳩對面既

BroLo 點會無 rim protection
上年同 Lonzo 夾 drop coverage 不知守得幾好
如果湖 FO 真係咁重視 switch defense，唔應該咁樣放棄 Randle

overpay = 出高於市價

blo rim protection 算好喎
打mismatch死硬啫

monroe

Lakers reportedly offered Brandon Ingram, Josh Hart and Luol deng for Bradley Beal.

唔知真定假

短撚不了
不過其實係幾好。。。

最主要係一日 Bucks 有 QO，湖最少都要開兩年約
先唔講湖 FO 依家嘅計劃係開一年約
Parker 無理由簽多過一年嘅低價約，限死自己下季人工
就算佢肯，咁平價嘅 Bucks 肯定會 match

咪搞
雖然呢件好似好過rapper
不過唔覺得需要出到bi

屌呀 又話唔trade bjai

Mo c 慳唔到稅
唔會啦

source not legitimate
肯出 Ingram 嘅點解唔拎去換 Leonard

換左一世反magic

所以覺得係鳩吹
出bjai trade beal
唔出bjai trade Leonard

Lue plans to meet with Walton to discuss how to coach Lebron

人地聽到釘即刻cut線啦

因為刺唔止要一個ig
仲要+kuz+xxx+xxx+xxx

但係magic從來都冇出過ingram

換得成下年都差d 先裸簽到kawhi ?

其實我一直都唔明
點解個個都信足 Larry Coon
Shelburne Windhorst Lowe Stein Aldridge 呢 d 就無人理

換Beal
如果真 我dllmch 呀 愛滋佬

Beal好普通既東岸all star 係西岸無乜可能會入選到 用b換不了

beal好岩用
但出晒b心不了

大佬呀換隻1線尾底都好呀
不過LBJ 都點咗B仔名
我就唔信出b仔

幾好

馬刺獅口大子開 咁梗係唔換

無話再b 話佢係allstar料 it4夠allstar過

屌你個閪

牙叔勁到

呀叔勁撚到

B仔慘呀, 要交.易走佢唔開心呀!

換豬換狗都唔換可愛

出年盲簽佢都仲得呀屌你,

幾大壓佢價

可愛今年馬刺最好打好d 唔係下年一定無頂

b仔走啦

曝高比曾參與湖人宮鬥事件！曼巴的眼光太毒辣

知名球迷網站Reddit近日援引知名記者拉蒙娜-謝爾伯恩的報導，稱去年高比-拜仁曾敦促珍妮-巴斯，盡快趕走吉姆-巴斯和米奇-古卓克，且越快越好。最終，珍妮成功上位，洛杉磯湖人也在今夏迎來複蘇。

去年2月湖人發生“宮廷政變”，珍妮取代其兄長吉姆，成為湖人新的掌舵者，和吉姆一起被趕下台的還有時任湖人總經理的古卓克。隨後，珍妮提拔魔術師莊遜和羅伯-佩林卡分別出任湖人籃球運營部總裁和總經理，湖人也就此翻開新的篇章。

大家有所不知的是，珍妮在去年之所以如此雷厲風行，竟還要感謝高比。

Reddit近日有球迷發帖稱：“據謝爾伯恩透露，去年是高比敦促珍妮盡快趕走吉姆-巴斯和古卓克的，且高比表示珍妮越快動手越好。”

吉姆掌權的時期正是高比生涯後期，湖人連續多年無緣季後賽令高比走得心不甘情不願，這也難怪他會力勸珍妮“先下手為強”。

事實證明，高比的眼光是獨到的。湖人新高層在去年選中朗素-波爾和凱爾-古斯馬，如今又成功招攬勒邦-占士，沉寂多年的紫金軍團終現複蘇之象。難怪高比會在近日盛讚魔術師，稱他今夏的功績值得湖人再為其樹立一座雕像。

連美網友也慶幸湖人在高比敦促下進行了這一次高層變革，有網友就戲稱：“湖人應該為高比和魔術師樹立20座雕像，一人10座。”

brook lopez走埋

如果要換beal就唔好簽kcp
撞晒位
算啦。算甜瓜打終極5小😂

我搵twitter 都唔見有人講😅

55 號 好獨食
bonga 練緊來回跑

B仔 SUPERSTAR POTENTIAL 換BEAL呢啲見晒頂?咪玩啦

本身已經低效 仲要勁食球權
下年有lbj rondo stephenson ball全部都係食球權
換個off ball勁嘅都ok

心仔勁

咪臭係 Beal inconsistent lack of skill set

而家中鋒位冇乜人
真係簽melo打五小都好

Lebron出聲話all star應該唔會掛
就算換都換隻中鋒啦

fake news 多啦
Wall, Beal , CJ , Lillard 一概唔洗信
唔信magic會睇得上佢地

唔值得換PG

Ball 衰極都用到3年平約

BI+JOSH換BEAL?

假到

BOGAN條友走夠步未

落gleague慢慢浸啦

大佬心咁撚勁打summer league

當熱下身

想問下打完未。重有冇link?
Thanks

i識幫架 個定位係咩???

弱智版odom?

弱智版 odom ，即係阿牛

-20

唉又贏

呢世都輸唔能到了

心仔summer league mvp
mykxxxxxxx championship mvp

迷心黨又然

Can’t watch 😭

完左啦

點解可以咁勁 同宜家果D 真係差好遠.

今日個 6號 同 55號
又獨又廢

其實字母弟都好有potential😩

Fun fact from ESPN:

There are 14 players who have played with Kobe Bryant and LeBron James.

有無人數得哂

Ching陰d陰d反我皇

JC,NANCE,JAMISON,SHAQ,SHANNON BROWN
數唔到了

保沙

收到風 Mcgee打假正選

Ingram

邊有

Luke Walton

記錯 自膠

黎緊咪係

14號 承繼 24號

維基解密
44>34>24>14

42>32>22>2

let's dance the night away

最強之人已在陣中

隻舞係咁扭個心口。。
屌奶星我全程望住毛毛一個

當年我都有份屌KANE垃撚圾

錯POST

神射手都垃圾

當年世青盃呀

Magic捉完鋪棋未呀公佈得未呀

Lkk > Kane in the coming season

魔術個5號位都幾多人 會唔會意味住要放棄vucevic (唔記得點串）

至少盧卡庫靚仔啲

三方交易：

Lakers：Kawhi Leonard
Spurs：Jimmy Butler
Timberwolves：Loul Deng

大山婆

FF完又可以早D訓

其實deal 得過

屌你老味 湖仲等緊可愛所以先唔簽blopez

想要釘多d😥

志效正到。。。

三歲都估佢唔到

不了

識D野

幾時有BALL睇

點會bi換beal

簽左再等 其實無衝突
似本身唔想簽返blo

上年D SLOW MO上籃

又俾佢入到

Deng打C咪有㡳

你個名

有衝突，因為湖人要留定 cap space 去接 Leonard 份約
咁樣唔需要犧牲額外 asset 去交易 Deng

依家睇返，湖 MLE 唔簽 Lance 已經夠留 BroLo

Ariza to Suns and Luc Mbah A Moute back in Los Angeles, Melo is heading to the Houston.

Source?

Adrian Wojnarowski
‏
Verified account

@wojespn
3m 3 minutes ago
More
Agent: LeBron James has signed his four-year, $153M deal with the Los Angeles Lakers.
440 replies . 2,513 retweets 4,219 likes

冇晒啲3d melo拉出黎任打

LeBeautiful

好撚hea
Officials sign 影相條友影埋隻手同部電話
Btw Magic都係仲未見人

又話月尾先簽 唔通就有有交易

早d簽到好既

到依家有時都想像唔到nba 頭三既人會主動加入湖人

搞惦左釘先講

好心拎件波衫影下都好

戴哂耳機簽約咁串

同現役第一人簽約都咁撚hea

而家好似話狗刺肯 IG/kuzma+2個首輪 但前題先清釘 姐係難過登天

我皇好型

如果愛滋咁想要可愛 應該係買斷Deng 分五年 再trade ig

現役第一人係牙波

點解咁想要件傷完唔唔知打成點既契弟

ok you win

星 不過佢果隻傷難唔難搞？手尾長嗎

唔係話牙羅

羅第2

我湖簽親都冇乜media報
呢d見光死呀

系

TB SL 尾機😥😥

去左邊隊

巫

番豬唔留佢究謊係做乜

16 12 45% fg 9射三分
點都好過豬

系。。。
點解會揀豬唔揀tb

暫時黎講做得最好就係trade走羅

咪盲反啦 點睇都係pick ball/sign lbj

ʕ≧ᴥ≦ʔ

我老母都識做呢兩樣野

咁即係愛滋佬吹大咗

pick ball好多人唔識架個陣

岩

佢拎deng 單換kawhi我就話佢勁

咪撚jer 我d老死

好想俾愛滋佬吹大！

唔係盲反sign到占，牙羅都有d功勞

睇返上年draft啲人實力，
大家覺得ball仲排唔排到第二？

羅最大功用清走俄佬 又有Kuzma

一年 好難睇，起碼睇多兩年
波又多傷，波既作用 數據反映唔晒
暫時Tatum 米嘈好過佢

實力正負好細
但陣型最岩湖人係Ball

其實Kobe 睇人都好準 佢之前話中意Tatum 不如比個顧問Kobe做下

佢冇提過ig
係咪bust得

IG 個毒撚 Kuzma就識做

因為IG 有可能威脅到Kobe係湖人既歷史地位，所以隻字不提...咁都唔明

kobe 都好似無提ball 啦
自己隊有時唔想咁多口

魔術仲有冇cap 幫手食釘呀

ball老豆話唔洗Kobe教佢個仔呀嗎

叫猗幫喇

換返nance返黎

唔係換tt jr呀

認真 騎不如認認真真tank trade埋love

以第一季表現去講
Mitchell Tatum 好 Lonzo 太多

我老死學友生日快樂

學友生日快樂

Kuz

事實係湖正在步當年熱火同騎既後塵

Kd點名 4個守得佢好 阿里沙 女人 bjai Joe Ingles

feel 到大權去晒magic到

阿里沙其實回左塘 見佢唔係幾守到
joe ingles 都有份
其實守佢最好果個一定係 啞仔里安立

Kd 今季打jazz 贏1輸2 平均得17分

唔同打法比條春

愛glo 有眼光賣左件辣殺羅

佢頂盡lilard

睇得太高
fisher 水平咋

floor harden
no ceiling

羅係注定攞黎清俄佬
當年揀ok4 咪無俄佬囉

揀多次都揀波
有Ingram 一定唔會pick Tatum
Mitchell 呢d 攞second pick 點會敢pick

Ceiling Ball

no ceiling

而被問到聯盟中有誰防守他比較出色時，杜蘭特點名了4位球員：T.Ariza、P.George、B.Ingram、J.Ingles。

真
我自從kobe退休已經無睇湖
直至有呀波同波爸吹奏先重新開始睇番湖
湖人真係要多謝呀波
最開心係呀波俾咁多人反都可以打好波
此子非同凡響

Kd咁快奶定鞋底

想黎痴冠

如果女人去湖，我地就有兩個選擇去死守kd

冇kawhi

四天王有五個人
通常個個唔會講出嚟

一陣刺狗 追住黎屌佢 zaza事件

我諗我都算係最早撐 Lonzo 果批
但係 Mitchell Tatum 第一季表現實在係太好
尤其係 PO

新三巨頭

佢地打得好無可否認
Mitchell g6 第三節打到成個35秒 t-mac咁

一定係揀ball 架啦 唔洗回首
tatum 如果去左76人
傷一年果個就係佢

ball 呢d 唔係sell 進攻，係要d 時間浸下

Rob Pelinka：我接到了無數其他球隊打來的電話，想要交易湖人的年輕人

先唔講ball Ingram

Kuzma 同hart 呢類冠軍隊拼圖其實好值錢

或者好難搵番

Ball ig kuz 係咪新三傻?

仲要1m可以用多三年

bi敢改GM圖

吾皇肯過黎帶心馬波b真係反唔落
利申 kobe死忠

占迷收下口
吾皇唔會咁多人反啦

希望豬下年真係可以打出成績🤦🏽‍♂️

LBJ Lance Mcgee 湖人新三傻

Ball 同Lebron 會點夾法

好想快啲睇

又無交易 ahit glo

Ig第二把交椅, 怕what

上季2個得分點 都走左（blo,牛）
希望b仔上到 22ppg

咁死緊，舊三傻玩唔夠幾年走哂

Larry Lance 都係拼圖
係PO 打得幾好
JC 就派膠

少煮傻得嚟可愛 好多

少煮呢掛重有無偷拍人

但佢球權分分鐘仲少過上年

Ig 22/7/4
Ball 13/6/8
Kuzma 18/6
Hart 10/7
LBJ 30/10/10

你快d叫 b仔俾d 爭扎啦🤣

LBJ average double double都夠啦
板留返比後生搶

下季lonzo應該唔止6板啦

係唔只8助

korver好似話會比人trade,如果佢黎應該幾正

下季B仔場均無20分會唔會俾人屌死

下季無20ppg可以88

今年個快攻又可以再快d勁d
LBJ都係做開攞板第一下決策
而家佢做第二點接波
應該好似NFL咁成條O line推前
輕鬆touch down

LBJ 幾十歲唔好入去搶板了

Lonzo Ball 搶波扔去中場線LBJ
LBJ 突破分三分射手Kuzma / Ingram

小妹濕了

Lonzo to lbj 一場到底會有幾多次呢

如果咁既數據 嬴左勇士啦

b仔d 助攻 有mcgee 同lbj 拎
過10+

bi, kuz ball myboy

其實lbj 走無球快攻就得了

來年Ball啲pass應該有排J

識打pnr先講

掉走咗部電話啦佢

我想睇佢今年防守進步成點

唔知jack會唔會買返季票呢

咁既陣仲想b有廿分 有波打都好了

上兩季都已經屌打啦

守John wall 最後果球真係一流 Basketball IQ高

TT同占士共進晚餐 有咩暗示？

釘 換 TT

tt幾好其實
只要專注到 roll in , finishing, rebs, 守switch都係一線

但佢份約唔係都好撚大下？
換完關唔關cap事

TT 份約細過釘 小小

暫時湖呢個陣
TT 會係正選中鋒

仲有幾多年

2年

美國個邊係咪應該有賣jeams 波衫？
想托朋友買

我朗過祖記
湖post 有冇皇馬迷同我一樣咸咗成日

B_ingram

除定褲
等牙朗回家,點G去左祖記

Sources: The Los Angeles Lakers and No. 47 overall pick Svi Mykhailiuk are finalizing a three-year, $4.6M rookie deal. Deal includes team option.

字母哥

唔返曼 所以喊? (單押x1)

香港都有得賣

白人射手

屌 愛滋佬真係無貨賣，用左空間簽lance McGee了 得返中產用 仲未簽底 (應該無trade了 同埋bjai講會留隊 所以bjai先post p圖 )

夠champ 啦

我估西岸第5到

有沾狗夠入第二輪

估計第一rd 打jazz or okc

咁穩第2輪了

入到二輪 打爆女人收貨

如果走到線，而湧箭係另一邊，咁就西決啦

其實有占士，隨時有得爭下西3/4

心同mo又屈g

唔好估打邊隊
淨係aim住okc打please

字母仔簽咗約就hea打

呢個必須啦，打到個女人叫唔好

Well said

冇人睇summer league

湖人昨日正式簽下了自由球員勒布朗-詹姆斯，魔術師在今日接受采訪時透露了自己與詹姆斯會面時的小趣事。

“我們的會面是那天晚上的9點，我早到了一個小時。”魔術師說，“我就在門外坐了一個小時，然後才走進他家。”

“之後一件非常讓我印象深刻的事情就是，他非常了解我們的每一個隊員，他們的弱點、強處，他對於我們的年輕球員上賽季的表現感到很激動。”魔術師補充道。

又少一樣反占理由了

Hart Attack

射了

屌 反開占都咁話
點解佢要咁做
搞到我個心理有啲唔平衡

Hart sl 跟本bug

利申番
自從冇星都肯簽我湖
自從傳出佢話唔需要急住簽多啲星番黎
已經唔反占了

上年牙b出咗一場已經屈哂機

搞到占士好似過嚟痴冠咁

係

吊jim9扮下野就tum到你班傻能 照反！

0分

心仔勁撚到

事實
原陣夠champ

yes!

Mj段訪問 明串76人個gm之前話自己的新仔勁個我湖

呀mo咁快傷

個後備陣容啲人毒食到
係咁殺入個底比人block
bonga想打傳導
依一秒拎住個波傳出去
下一秒個隊友就鳩衝入去比人block

咁mb真係貨真價實超撚勁

西門 mb都超勁嘅
仲勁過 Towns + Wiggins
PG唔嚟我都打定輸數 James會去76

下 傷撚左？

McGee 打正選

如果照禾上季啲調動
正選同後備其實冇乜分別
一人打一半

Jordan Hill 去左邊。不如搵佢番黎打C 懷舊下啦

Gay
我都係咁諗

james 有得休息下

Mb + Simmons > ball + bi 啦

如果湖當年抽到Simmons 就好

有Simmons 唔會pick ball

simmons tatum仲扯旗

係 但Simmons 真係算屈機

上限我覺得佢高過ball 仔

Foj 再咁讚young core 我就黎反唔落 呢度有冇反占手足比d信心我

上年數據好過哈登 黎carry仲有咩好反

呢個真既

照反

只撐lbj對家

迷湧吧

望就望ball仔傷少啲 同埋喺lbj 同rondo 身上學到多啲樣

我都係因為覺得佢打法似Jason Kidd 先留意多左湖人

條友肯射三分先算啦

Ben仔 7尺打Pg 身體 速度又勁 係差射波
佢傳波好華麗 而ball 實用 加 快 兩種既傳波

ball識控節奏 ben仔仲未識

西文當年入湖 未必係打Pg
打PF / C

珍妮巴斯像普通球迷一樣守在電視前看ESPN的 the jump，知道了保羅佐治將續約雷霆，甚至連跟湖人見面的機會都沒給，那時候，珍妮以為這個夏天就像過去5個失敗的夏天一樣

一定要屌鳩個女人

占士係佢頭上大力灌

老板反而同我地一樣要F5

我做

湖人SL first seed

魔術師對新援拉簡-隆多評價道：“不要低估隆多，他擁有和勒布朗一樣的籃球頭腦。這傢伙極其聰明，球商超高，不過他在某種程度上讓我想起詹姆斯-沃西。他在越重要的季后賽比賽中表現越好。他可以挺身而出。以前打季后賽的時候，我會觀察詹姆斯（沃西），他臉上的表情就像是他已經準備好殺人了，就像在說，'哦，我會給你餵球，大個子。'詹姆斯為湖人在季后賽期間接管比賽。隆多也是這樣的人，你們看他的常規賽數據算是不錯吧，但是季后賽呢？超棒。所以我們很激動能引入他。”

佩林卡補充道：“隆多來的第一天，他問的第一個問題就是，'你們的錄像剪輯師在哪？'他讓錄像剪輯師給他調出我們陣容中每一名球員的錄像，這樣他就可以開始學習各個隊友的比賽習慣了。”

話左LBJ黎痴冠

心仔打得咁好嘅

佢其實唔洗打SL啦 , 超班

問題係
成個SL
佢打出明星級數據
雖然唔代表咩
但去返regular season
佢值得更多出場時間

上季常規賽嗰陣無波b馬嗰場佢都入到3x分啦

wagner傷左

搵埋去頭佬番黎打氣啦

光頭佬

老老豆豆
心仔有hustle, 防守，紀律，體能，速度
而家睇返換走dlo 真係無可口非
湖人scouting team 已經預計到2017 late 1st round pick > 2016 榜眼

2015 定 2016榜眼呀

dlo個種打法妹下妹下每次睇都唔開胃

留意到又有人反羅😥

2015 打錯

上季選個3個都好正
波 馬 心

我睇Ball > 心 > 馬🙊

class of 17

心仔當年係同Jazz換返嚟？
Jazz pick嗰個而家好似已經失咗蹤

心仔下季一定係四個細路入邊最少發揮
佢會唔會谷住谷住之後要走人

馬 all star level
心 decent role player

ceiling一定係馬>心

波 b 馬 心 一個都不能少 未來皇朝黎

Agger

偷拍仔 如果有心/b 咁勤力
佢就唔會咁廢啦

潛力係有，但都仲係潛緊。

又勤力又勁喎，，。

講真 lbj帶隊垃圾都入final
依家對laker 有防有潛力新人 一定頭4

然後大家都會吹奏一個draft 救返隊波

真 愛滋佬d pick 人能力好強

系 仲令囝
喺佢身上完全搵吾到缺點

Zubac去咗邊

由新po改走左迷羅開始，少煮已經成為歷史塵埃

睇左今日場波精華
心仔勁到，拍波順左好多，d動作剛中帶柔

奧卡科到宜家都冇人報價

下一個po連圖都冇埋

波同心係全NBA最殘暴既後場籃板組合

底薪勉為其難俾佢嚟黐冠

Nets都唔要佢？
佢同dlo一內一外東冠實食無痴牙啦

我都想佢黎

個陣去左nets好似都冇乜點出
睇d報導話宜家個打球風格唔多岩傳統中鋒
加上佢防守

真
最好既防守就係進攻

岩岩先發現

打法唔夾nets

學友條撚屌不嬲暗中反羅

我懷疑標題出唔到咁長 比連狗del咗

以後有你無我

我迷羅第一人

下個po改返未

係wor屌而家先睇到！
原來學友自己友！

反羅收聲啦

上個po我迷羅個陣你打壓我

咪屈

BREAKING: Rob Pelinka says LeBron James will be a starter.

隊隊都唔夾架啦佢
今時今日一個中鋒無板無防守無射程無組織
係求其一樣都無 點搵食
brolo都練左3分啦

LeBron James says Rob Pelinka will be a starter 就 breaking 喇，預左嘅野講黎做乜

而家成幅野無埋

有無機會搶到人呀啦

冇

發佈會都完左 個陣想點

4年1億。。。

Moe Wagner left knee contusion.

Ball change the culture

屌奶星
阿豬國要贏世界盃了

談到是否考慮過給牙牛開出長約，Rob Pelinka表示，球隊除了James之外，沒有給任何人長約。

談到是否考慮過給牙牛開出長約，Rob Pelinka表示，球隊除了James之外，沒有給任何人長約。

“我們在這個休賽季的目標是把薪資空間彈性保持到2019年。”

其實湖可以用 QO 迫 Randle 留低打多一季
唔留佢最主要都係因為 Randle 個 agent 姐
PG13 同 dlo 都係 Mintz 做 agent，同湖人關係肯定唔多好

牙牛都唔夾
放棄啦

原來學友反羅
反學友了

一向唔like 呢個明撐暗反羅嘅kpop狗

個陣唔錯呀
rondo/ball
kcp/hart
Bi/steve/39pick
Lbj/kuzma
Mcgee/zu/moe

個陣防守勁到爆，進攻睇下夾成點

點解(咁多人)覺得會係/支持 Rondo 打正選？
印象中係其他地方都見過四五次

會阻ball 進度

睇出場時間作準

Rondo佢打正選 會減少jame攞波機會
等佢做第六人/二隊大佬好過啦

Ball先生正選造波james搶分攞板

今日先知
對學友好失望。

我就撐羅既

Parker 有班落未

未 晚晚瞓唔著

反羅都係辣殺
不服來辯

有咩好辯 太陽從東邊升起都要辯咩

sick ball

師兄好波, 其實...........反羅..........有乜好嘈......?

去邊好?

都係留返原隊啦

後生仔, 傾下TWEETER, 渣下手食下PIZZA 就FRIEND子返架啦

Playoff 先俾rondo打多d啦
常規練呀波

正確，rondo又唔係核心

上年交俾kcp，it9絕殺都on9 㗎啦，人地嚟打一年過渡下佢入左除左對你贏多場之外都無著數( no playoff)

緊係俾b囝kuzma 啦

Rondo你俾佢足夠上場時間等佢唔好生鏽就得

依幾年要挑戰勇士
要既唔係c
係要一個lock down defender
所以基本上只有trade到kwahi 先有機會
Dame love tt 黎哂都係無用的

簽晒klay durant 過嚟快d

此消彼長

真，上年場場俾kcp絕殺都成堆人屌鳩佢

捱過了

淫klay ok
Capcake不了

有邊隊未經歷過？
有咩好提？

唔夠人出場滿犯都唔洗走 真係唔係隊隊試過

Sad but true

We don’t celebrate signings. We don’t celebrate roster additions. We celebrate championships.

好撚型呀佩總

咪講笑Jordan Hill 技能點哂射波
如果打而家湖可能好好用

我前兩日先話不如搵佢番黎打C

我有冇wow左 Capela turned down the offer from Houston?

藍領工兵4年1億
係咪自視過高左

2500萬一年簽返嚟alley oop

好事

成個西岸同上年比都係弱左
波特蘭無變

咁我地湖人更大機會上半板（西頭4）

黑暗時代

rob pelinka

嗰陣j緊clarkson

Sacre黨

咁易傷

無啦無啦

佢講親啲野都好撚型

跟kobe 跟得多

但佢個樣好gay

簽人未

我都覺

pelinka 用字好精準，基本上唔會比media 抽秤

好似佢講佢唔會透露lonzo 傷勢咁，我覺得隱含住唔會比lonzo 湖人好似kwahi馬刺團隊咁，成季都講佢嘅傷勢

Lonzo - Jason Kidd
Kuz - less athletic 6’9” Kobe
Ingram - KD
Hart - more athletic Billups
Wagner - Dirk
Svi - Klay

點輸

foj : 老人version randle

EASY CHAMP

太多人想過黎痴冠
glo 係到試緊鐘

希望唔好再屈我反羅

好人好者點會迷羅

迷羅是道路，真理，生命

邊個著出街
我一定指住佢黎笑

只會顯得你個人好低俗

咁假既 淘寶淘返黎？

咪屈啦

原來買左波衫 逼住要撐

走寶
幾有身型
幾有power

公牛唔要Nwaba

白字母又尾g

一早知沾屎會嚟
所以要牙mo做禮炮團

bonga真係好raw

一定會走步

又走

出場4分鐘已經走左兩次，我係佢隊友真係好沮喪

佢個prospect唔係高控衛咩
字母哥個啲
但係佢咁多場都係拍個波過半場傳左出去
之後就自摺

好彩嘅係防守唔差

Nichkhun 熊抱Sunny示愛

@ Sunny@SNSD

svi ging lun dou.............

新 Bjai

做乜撚po垃圾

垃圾post嘅垃圾post垃圾俾垃圾睇！

早啲講 ， 比你高幾等嘅我 睇咗兩秒
啲垃圾都係啱post垃圾嘅垃圾睇 你啱啊!

心仔又老強。。。

想睇mo打波 咁快傷

Svi好多fans喎 入一球勁多人歡呼

心仔今季大爆發
Kcp可以躝

好勁

心囝又尾機

唔駛kawhi klay了

成班想痴冠

chi lun sin

呢球travel？

bonga係咪真係唔值得用到咁
專登用pick加錢換番黎
連垃圾時間都唔練佢

svi 真係幾勁

勁撚到

反而個wanger 水水地

勁到

反而mo

練硬d夠做啦
打2年應該上到blo lv

又多個勁rookie sviiiii
叫心仔打summer 屈人機做乜勁

mo打sl 其實打p&p都幾多空位出黎
不過個pg多數都roll左入去唔傳比佢射三分
同時佢自己都過於依賴pop出黎射三分依個進攻模式
佢落低位有footwotk 不過放上去個下好柒
要佢轉身fade away分分鐘準過叫佢放

好彩簽左好似4m打幾年 執到好野

gay lun dou

射手都唔駛簽 簽到個底即可開波

個Mitchell Robinson好似都唔錯

不要再說了

McGee 咪底 開得波啦

下年呀叔應該無乜機會打了

two way
班友咁玻璃，三日唔埋，兩日又傷

打15分鐘
之後玩死亡五小？
kuz
foj
b
lance/hart/kcp
rr/撚屌

有lbj 理得佢咩陣

有lbj 應該鳩打都50win

咪燈

收到風係學友燈死英撚

你班友係咪唔記得左而家LBJ係west唔係east
拎到幾多勝真係見真章喎

英撚咁廢燈唔燈都死啦

係 lor屌
Lingard都話可以必然正選嘅

英格蘭小白

足球都好睇嘅😑

4年一次咪睇下l0r

就算唔考慮 Lonzo 係 young core 呢樣
Lonzo 能力同 skillset 都應該打正選啦
Lebron 再轉打法都會係第一持球點
Lonzo 無球能力再廢都好過 Rondo
講組織快攻，Lonzo 已經係 Rondo 之上
同埋 Rondo 常規賽防守呢幾年都好唔掂

學術討論
Clutch time 出咩陣

前題：要平行到贏波 同 埋 young cores Development

Ball kcp bjai lbj Kuzma

白字母 KCP b仔 kuz FOJ

唔睇好 Kuzma 打五號位

咁lbj 5啦

收局都係咁打多

學友真是巧能燈

Zo2 prisoner slender man The king my boy

唔係講笑，湖人中鋒位真係全聯盟最差
Maglinka 搞乜

4號咪又係差，唔計夾硬推3號上4號的話

本身諗住簽得返Brolo, 咁都好返啲
而家真係

如果一定要揀一個位置
Lebron Kuzma Deng 我都會話似四號位多過 SF

諗返 McGee 肯咁快決定底薪離開勇士去湖人
開始懷疑 Maglinka 答應左 McGee 會比正選位佢打

第一下小跳步當步半
不過係做得有啲衰

學harden姐

收波收早左

Harden要做可以做到教科書咁完美
但球證唔理 索性做到極hea

it9去雞塊

打生滋狗murray後備
橙

估唔到肯收呢個價
琴日ig仲係咁J自己

之前係猢就串鳩生滋狗，而家就做隊友

verteran minimum deal lol

2M deal

Brooklyn has traded Jeremy Lin to the Hawks, league sources tell ESPN.

爆閘9？

阻住牙羅發展
要走拉

正式揸fit

dlo per 36 21+7+5

真係唔差

如果無傷打左all star了

3隊

德國仔去邊？

走啦台灣仔

有得打都算好

Moving Jeremy Lin was a priority since the beginning of summer. #Nets wanted to clear logjam at the point guard position.

讓路比羅仔上啦

傾續約未

未

咪能再爆閘 反羅狗

覺得mcgee心底裡都唔係咁鍾意湧

波台反羅第一人: 學友狗

下 5會？

拎兩隻ring 又當打 緊係走

原來2波咁犀利

你係反羅狗

yesssss

係咪要kobe復出

球衣代表我的心

大隻左

Dlo 半獸人準備帶網入playoff

2個都半廢人

DLO全廢人

半神半人

Ice in my veins

世盃出得22分鐘就收聲

NBA Ready

今年定出年簽湖?

接james班

Shit in his brain

牙朗去埋祖記，成世活喺兩個球王陰霾底下

2k all star有Dlo

屌
去埋D垃圾聯賽打
100分一場不是夢啦

睇完覺得RP真係一個大智者

垃圾驚
冇玩了

Kobe 推薦嘅男人

Greatness 真係有好多共同地方

又jer

睇完 有個諗法
個5.3m cap 會唔會攞黎食cap
清deng 換1年到期合同

佢話要 2019個cap 保持彈性

諗起下年唔洗見到ennis 就扯扯地
呢幾年捱得好辛苦 又乜鳩sacre kelly wesley johnson

有咁耐風流 有咁耐折墮

有咁耐折墮 應該又好快可以風流返

可惜木狼呢啲閪波 從來未撚風流過

後備由Ennis變Rondo

Kaman訓sub都睇過啦 有咩怕

牙ball係咩玩法，又傷？

咩事..

Wesley Johnson 有潛力做大鎖
可惜

future 3D

願意用學友條命換ball 健康

唔係話牙波100%去到training camp咩

冇波睇
一早打返個靚J

ok

6-8WEEKS

做完都去到

起碼仲有二個打緊NBA

其實佢地係咪失散兄弟, 定......

對眼未訓醒
條微都幾似

又有興趣簽返nwaba

我愛將

希望簽得番佢

防守上我覺得佢唔差過kcp

第二個呀牛黎架喎 咁多guard做咩呀

又串我湖
羅少講完網隊訓練好正練撚到無左影

Dlo ,同阿牛
一個有腦 但懶
一個冇腦但勤力
天殘地缺組合

垃圾

今年我睇你無playoff 打

Dlo邊懶 咪屈

去到未必有正選打 無射波
到時又 懷才不遇 咁既樣
扭扭頭

我反而睇好牛同ad夾到

掛住影相
ig 拍自己訓練打卡

沾屎咪又係po ig story🙊

永遠懷念

ball永遠健康

suck in my vien

Mo仔個mic up

自己唔練咋下話

"Q: Was last night all scrimmaging or did you guys do some other stuff to?"

"A: We still did some drill stuff, some transition defense stuff, some defensive stuff obviously"

阿牛冇腦，記唔到咁多野
唔怪佢

如果冇練過上季防守都冇咁嘅程式
呢班波係天材黎

屌係咁錯字

佢就係曲線讚ball同bjai

無左了，幾日前正式簽左 Lance
都唔知湖 FO 搞咩

簽到foj後 d操作真係麻麻

釘仲有兩年約邊個會要
等下年啦

其實而家個陣有咩可以投訴？我覺得人材多過頭添呀

btw好心唔好再浪費d位黎討論咩迷羅反羅kpop仲有足球d無謂野啦

係 反羅永遠不會成功

個底都未得
連4號位都無 搵FOJ打 一定好撚吃力

Magic 都話占士好熟悉隊中各人
或者係占士自己話打4號位呢

岩阿
垃圾反黎都哂時間
唔反羅了

唔傾kpop就得
DLO話哂撐起湖最黑暗時期功臣
有資格留係LA post

反而我覺得依家nba 勁嘅4號位唔算話太多
3號位有kawhi kd 嗰堆咪重難守
4號位大多都係stretch 4 重型4號得返呀牛

dlo rookie seaon＝kobe last season
dlo last season = bjai rookie season
dlo 從都來刀吾系功臣=.=''

話晒當年湖以dlo為首嘅young splash bro射到湧訓低晒，大家俾返啲尊重好唔好

睇死nets唔續佢
出年底薪返黎打波仔心仔svi後備lor

C位有 macgee，mo，zu
4個位應該會揾jame加kuz

Kpop都唔比講 totally no mood

牙琦真係好尾g，咩Super Junior舞都識跳

我地繼續講lor
RV世界第二

邊個第一

Bp

Kpop狗走啦

呢個我冇expect會有人問
以為大家都知

kuzma 練埋控波

Forever YOUNG

Bi ig 最新張相
個角度幾好，好似靚仔左咁

講還講 食緊飯

ddu ddu ddu

呢到主傾kpop
副傾湖人

好聽過du du du

呢度主傾占皇
次傾禮炮團

呢到主傾新垣結衣
副傾湖人
唔傾kpop

G來

kpop真係G來
唔傾

Sg Kcp定hart好

平時hart
hot hand KCP

hart今年就咁睇真係進步到已經收成得，夠穩打穩紮

認真？

KCP 配正選陣好好多
Hart 暫時都未有果種無球走動 C&S 三分能力

你老婆 3萬蚊過夜啊！

個討論區想點
一堆唔關事

block哂佢地就得

係咪block埋你

一早block哂班能樣無眼屎乾淨盲

Free agent Channing Frye has agreed to a one-year, $2.4M deal with the Cleveland Cavaliers, league sources tell Yahoo.

又過番去

玩咩

Siu 4

做得好

頭45秒，有羅少精華,迷羅必睇

講埋喇
第40秒開始

其實好型

yes

yes 型到仆街

j 牙占j 左半個月

Mitchell Robinson勁撚到...

pick佢好過德國佬啦

米屈

mitchell robinson入果d波 全部係入樽
無自主進攻能力 無射程
正式打season 就無咁易

重點睇落去 唔似high iq basketball
可能同無打大學有關 要浸下

收到 wind
BI 聽日終於上水，陪吾皇去睇 summer league

反而覺得佢防守sense幾好,唔會亂跳
但進攻就得入樽,無射程
操番大隻d有機做到daj個種跳跳虎

一年約換隻DDR 係好心幫你清空間炸，隻新人仲要未必打得起 仲大貪個湖人

DDR ： 不了，唔想再見吾皇

公道d講成件事可愛又係仆街嘅
瘋狂幫人壓價

果2隻新人乜料 吹到好有價值咁 笑左

傻閪刺狗

其實做乜9可愛咁想入湖人

想痴ball打

有邊個唔想過黎痴

咁又係 馬刺開始衰落

利申 最鐘意依兩隊

而家湖人唔想trade了 停晒手腳 bjai又開始活躍返社交網站 應該比晒定心丸 唔trade

可愛 最後去 多倫多 or lac

佢未必真係想嚟我湖
不過就肯定想離開馬刺
我湖俾佢借嚟過橋

咪撚黎

占屎點左名 Bjai
Untouchable 了

利伸：我個人好撚燈

原陣都夠拎冠

咪撚黎

四年兩冠真係好基本

要同刺trade不了

。。。。。。。

馬串佢似mj

連世盃冠軍球員都係少煮迷

有玩運動既都會知羅幾勁

又贏

Svi euro step

心屈g

可唔可以剪返rookie season個頭

又屌打唉

Svi 越來越好J
心b就梗係唔洗講喇

咩料又贏

Bjai真係成個毒撚咁款

真
個時幾型棍，福田咁款

型能到

bjai 個身型好好笑

懷疑lebron身高報細數

LeBron身型 vs B Jai身型

吾皇心諗 等我幫你操大隻d

一個自信挺胸 一個毒撚寒背

分分鐘有6‘10/11

真

湖人或成最大嬴家...summer league 又準備b2b champ...易玩到

b仔剪返力羊頭啦

吾皇一手攬落bjai條腰到

拓荒sl都未輸過

SO GAY

下年必定我拓天下

ＳＵＭＭＥＲ個陣

決賽見

傳Wade底薪加盟🤔

要咁多guard做乜呀 過主喇

Wade 唔係唔好 但真係爆哂人
我想要bosh 多啲
不過好可惜

我地豬霸夠做了

egotistic

但我諗季後賽冇人勁過佢

識波

我地連後場後備都尾機到。。。

rr9 + 心 + lance

勁過起碼15隊starting 1-3....

數漏左Svi

下年我地包哂NBA一二三隊

燈撚夠未

黎明吊打學友

心仔咁勁點解打後衛？

真占迷

咁排隊計既話
心仔表現要再好D先得

hart 打得咁好 想佢正選添
搞到而家簽kcp返黎唔知做乜鳩

虎撲7月16日訊 湖人球員勒布朗-詹姆斯在今天來到夏聯現場觀看了湖人對陣活塞的比賽，《洛杉磯時報》的湖人隨隊記者Tania Ganguli在比賽期間更新了這麼一條推特。
“勒布朗非常了解湖人的夏季聯賽名單，當他喜歡他們做的一些事情時，他會叫出這些球員的名字。”Ganguli寫道。
最終，湖人不負眾望以101-78戰勝活塞，晉級半決賽。湖人將於北京時間明早8點半對陣騎士。

無球嚟計 kcp應該打得好啲 相信有lbj在陣，今年無機會睇kcp浪射了（或者話kcp唔敢鳩射）

坐完監都已經無乜喇

黎緊我湖玩High IQ bball，邊個派膠牙占肯定出手

老占都成日派膠上shaqtin a fool

講真Mcgee應該幾大壓力吓

svi cant miss....

好驚svi rookie season 贏三分賽

有咩好驚
贏緊的

其實邊個教sl?
呢兩年都咁勁既

又執到贏嘢

兩年唔同
都係d助教

svi : 打summer league is 母肉，叫手感仔出嚟見我

svi咁尾G

運動能力都唔錯

下限係klay
上限係運動能力高d版 DLO

應該好撚夾lbj

點解無左阿叔?

Svi 勁到 又執到好野 愛滋佬又贏
自從愛滋佬上任 都好似冇令大家失望過

svi 新賽季有冇得喺後備坐下

Svi - new Kuzma

心囝 同佢都all star lv

Siv勁能到

愛滋佬點選到svi咁撚好眼光

同揀到kuzma hart 一樣 神pick

阿叔傷左？

公道講句
Glo 早多兩年上任
呢個陣隨時係
Ball ig FOJ por仔
好人好姐pick 個偷拍仔，又唔識養

係咪GOAT睇球員同球探睇球員唔同

Btw Jordan

如果15 年係今年scouting team, 我地可能就擁有 porzingis instead of 三線球星

病咗

又一個steal

咪撚jer

攞黎講，果年Por 行情係第4, 點都係Ok4同DLo 2揀1
照你咁講咁好見光，應該會係 Booker IG Tatum Foj

無左呀叔都爭幾遠
數據普通但係幫到隊波

Ball >>>> tatum啦

之後唔敢講，但rookie year 明顯Tatum 勁啲，仲未計波啲傷勢

有ig 唔會pick tatum

不嬲都有時光機

dlo > por la diu

迷羅都要有醒既一日
利申 曾經迷羅
望到而家d young core 仲點迷羅

今場好緊湊

Svi 26 分 6個3分 crazy

知道呀叔重要未

kuz hart svi三大神pick

勁似上年kuzma上位方式

hart doing everythings

無左阿叔 成隊波好亂

心仔31分。。。勁到

幾激

True

偷拍方面？

字母

sexton勁過牙fox

好刺激

全部都勁過dlo

拎件垃圾黎比

未必關事 依家nba都冇咩點分 sg sf
何況tatum打到sg位
celtics其實都係咁
如果揀多次都真係好難揀ball定佢

應該剷呀心仔呢下

sexton勁到

係，唔係落後緊應該射個穩陣兩分（pull up /layup)

心仔起太多手，分d俾Svi啦

Sexton 獨撚到

仆街鳥

2罰中1，騎波

要輸了

Hart 6犯瀨野

Gg

又ot

咁都死唔去

頂2 OT

Summer league幾多犯先離場

即時死亡?

呢場好睇到 好過睇tank

撞能到飛開😂

10 好似

MAZE入左兩球BIG SHOTS

Bonga 其實換黎做咩
都唔比佢出

贏了

有牙叔一早贏左啦

Westworld

讓左牙mo la

癡撚線
Hart + Svi 2條友成70分

太raw 帶波過半場都走步

今節到個pg carry

又唔入

咁一開始換佢做乜
連sl 都冇得出

練一練遲d變新字母

又champ

贏得負碌到

好輕鬆

啱啱cavs個球3分
咁樣second time都掉得入

btw summer league>>>>>>>>nba finals

睇到O左

3分second time

好彩今日無出佢，今日咁緊湊，佢咁走步法場波就輸左了

svi好堅咁 養做klay

SL champ 完正賽又要champ...辛苦哂了

今年champ 左點算

3冠王 SL 西冠 總冠

牙占黎痴冠隨時埋單7冠>kobe

Svi SL mvp?

我覺得係心

打到mini james 咁

svi 係 sl finals mvp

Svi真係好似klay

下年又可以簽少個

Hart上籃balance好到

牙占識做就讓個fmvp比牙波

我怕下年totally no mood 睇波

無啦啦要睇多一個月波真係頭都痕了

Ball > curry
Svi = klay
LBJ > 25
IG = Green
是撚但> DC

心 > iggy

應該夠冠軍

bench 仲有rondo kcp 心 mcgee 守撚到對面一分都拎唔到

Btw 牙波個手術其實係咪大野黎
幾時先出到

無啦啦要買playoff 睇冠軍戰

唞到9月

無啦啦要提早去 La

決賽又打拓柒

Goodwin其實點解打唔起

希望黎緊SEASON 可以打到咁

多快攻 多入樽 熱血防守

我心強大

當時每樣嘢都恰到好處

Walton Sasha

心仔好撚勁

Svi好撚樣衰

法國隊在2018年俄羅斯世界盃風光奪冠，球員們在賽後接受媒體訪問時卻出現有趣1幕，當中場大將博（Paul Pogba）受訪時，隊友格（Antoine Griezmann）忽然亂入搶過麥克風。

格里茲曼對電視機前觀眾大喊：「我愛羅斯（Derrick Rose）！」然後還朝鏡頭獻上飛吻還有眨眼示意。

事實上，Antoine Griezmann本人確實是非常死忠的羅斯球迷，好幾次在自己推特上提到自己對羅斯的喜愛。

像是他曾轉發羅斯過去簽約尼克消息，寫說希望可以拿到1件羅斯尼克球衣，甚至之後Antoine Griezmann 也如願造訪麥迪遜廣場花園，還和偶像彼此交換球衣。

Antoine Griezmann也有許多標準球迷行為，例如他在去年10月曾發文祝羅斯生日快樂，附上1張羅斯身著騎士球衣的照片，還有有一次和隊友合照時也被眼尖網友發現，他連手機保護殼上頭都是羅斯照片。

目前效力於西甲俱樂部馬德里競技，一直有傳聞其他豪門俱樂部可能收購他，他對此也曾回應：「如果可以和羅斯同隊，那麼我才會考慮離開馬德里競技。」

此外值得一提的是，pogba 和Antoine Griezmann在賽後在休息室慶祝封王時，直播畫面顯示了前者用手指了指自己手臂，然後後者喊道：「我血管裡流淌著冰水！就像羅素（D'Angelo Russell）一樣！」致敬了羅素招牌慶祝方式，也顯示他對於NBA熟悉程度。

少煮又贏

好學唔學

迷普巴 迷電話佬了

早幾日少煮喺網練波嗰陣同佢地1ON1，
好似無人可以喺少煮嘅防守下攞到分

相對論

緊係啦 成隊爛網都咁撚廢
岩哂自拍他啦

迷羅不願面對

諗唔到點輸

迷羅 冇罪
但拎d 有力既證據，prove 羅仔改過自生。

羅仔除左個樣型棍外，冇野好迷

個樣型棍

今次美帝條片好撚長
不過睇哂之後
不得不迷愛G LO

比條片講一講
對來季好撚有期待tim

段片無咩點分析湖人

不過有讚波仔

屌 Tatum 2k19 rating 上到87 bjai唔知有無85呢？

LBJ 之後我湖最射得係咪svi

Kcp

84 la

反羅成日屈羅仔唔練波==

完全ignore左 bjai

Ball Ingram Kuzma kcp hart

都唔可以話冇嘅
起碼有分析下點解要簽呢堆人

反而我覺得最大賣點會係
講到占同irving之間原來係咁嘅關係
黎緊呢季應該會幾好睇
湖 vs 塞
lbj vs ki

Hart MVP

roy hibbert退休

名宿

今朝起身見到湖page貼佢張相 以為簽番佢 嚇撚死

以佢平時嘅標準，今次真係分析得好少
見到成二十六分鐘，仲諗住會講下 Lebron & 湖人 young core & 新簽返黎會點夾

講facts 多過 opinion

太易玩了
Svi final mvp

平時唔係咁
可能趕住出片

準備好慶祝b2b champ 未

998

999

1000